揑胸逼空姐買療程美容院兩職員還柙

揑胸逼空姐買療程
美容院兩職員還柙

要聞

美容師鄭如蓮罪成還柙。王心義攝

【本報訊】空姐脫至近全裸接受美容療程時，兩店員死纏爛打推銷，以「你咁後生，贏硬」等花言巧語游說她補錢參加比賽，又送贈品誘她簽卡。空姐發現900元參賽費變2.4萬元療程後拒絕簽單，店員竟扯開她內褲談論其恥毛，更猛力揑其乳房及乳頭，空姐不堪精神壓力下簽單10萬元。裁判官昨指兩店員一唱一和、互相配合，「轟炸式硬銷」，簽卡時先斬後奏，裁定兩人各兩項作出具威嚇性營業行為罪罪成，即時收柙待判。
案件早前在觀塘法院審訊，暫委裁判官朱文瀚昨裁決指，女事主彭寶賢（27歲）誠實可靠，作供清晰明確合邏輯，信納她的說法就是去年2月26日案發的經過。兩被告是「心悅纖體美容中心」美容技師鄭如蓮（46歲）及美容顧問李貴萍（27歲），朱官指她們作轟炸式硬銷，明顯未獲事主授權下便用信用卡過數，過程中兩人擔當不同角色，互相配合。事主感驚慌、侮辱及害怕被拍裸照，受巨大壓力及恐懼而迫於無奈簽單，而她受的壓力不會一下子因穿回衣服便消失。

求情指「啱啱過咗火位」

鄭的大律師求情稱她來自內地，角色不涉銷售，或是因應另一被告行為而作出配合。事主毋須求醫，傷勢沒延續性，加上豐胸及推淋巴療程本來都要用力，鄭可能只是用了比正常更大的力度。
李的求情指，她在案中行為可能是「啱啱過咗火位」。案發後她被扣起佣金，有見事態「搞到咁麻煩」，曾主動向公司提出退還款項給事主，惟公司立場強硬，堅持事主是自願簽單。她讀中學時已賺錢養父母及弟妹，修讀美容課程時亦兼職打3份工養家，案發時月入6萬元，是家庭經濟支柱。朱官索閱兩人背景及社會服務令報告，下月4日判刑。
案件編號：KTCC355/17
■記者伍嘉豪

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

美容師鄭如蓮罪成還柙。王心義攝

美容狗

呢d美容狗一定要重判入獄+留案底先做到殺雞警猴既效果，否則次次罰款+守行為了事，係人都唔驚啦

健身中心都係

做美容成六皮一個月真係要靠咁屈返嚟

6萬一個月

支那出品